佢突對我好冷淡！

話說前排係網上識咗嗰女仔，同佢傾咗幾日計佢就已經主動約咗我岀嚟見，大家都好多嘢講，我亦準備咗啲小驚喜比佢佢亦都幾開心。

到第二次我約咗佢去一齊去街嗰日大家都有講有笑，我亦借機會測試下佢對我有冇反感，借啲意掂下佢佢亦都冇後退或者反抗，咁約會完咗佢都比我送佢返屋企！

但之不過過咗幾日之後佢開始覆我Message變得慢咗，亦都好似得我一個做主動搵話題傾，以前佢基
本上係秒回。

本來諗住再約佢岀街，但佢話呢排好多測驗考試，不如遲少少再約 。咁我都明始終要準備DSE 所以我都無強人所難，但之不過我想知我仲有冇機會追到佢，定還是我已經畀拒絕左

應該無機

點解嘅？

好快會block埋你

係咪因為我太盡取

以前佢基

可能係出街嗰陣你踩咗地雷

？

咁咪下個囉，無需要知點解

應該無，如果係嘅會係邊方面多

玩厭咗啦

咁快，但佢唔似玩家喎

可以話已經沉咗船

好難講可以係一句說話就令佢反感

出兩次街就沉？ 條街咁多囡，仲係度諗點解佢唔理我完全係浪費時間

但佢嗰日坐車嘅時候都有借啲意挨落我膊頭度，而嗰日大家做啲嘢都好似情侶就因為咁就係嗰日完全沉咗船

咁相處左一段時間都對佢越嚟越有好感，所以我都冇計

而且我係嗰啲鍾意咗一個人就做唔會輕易放棄嘅人

哩個咪扣分位囉

唔鍾意你囉

你幻想下你同條女出第二次街，之後你發覺佢唔係你個type，你會點？唔想同佢出街。搵藉口回避佢，唔覆佢。

如果條女係咁send message，你會點？你會覺得好煩。

放手啦。正常既，唔係每個人都會鍾意你。Next la。

打多做字

但第二次約會完咗之後佢都要係咁搵我，直到呢排佢對我有忽冷忽熱
而且嗰日約會佢做啲野都勁有女朋友feel，又遲啲意挨落我到，搣下我塊面，咁所以先令到我喺度諗究竟出現咗係咩問題

你問下佢

你話我知道你應該對我冇興趣，唔緊要既。但我想知道死因？咁我下次先可以改善。

因為佢識到個比你更有feel嘅男仔

咁樣問會唔會嚇親佢，唔會有第二啲方法

無撚用，過程唔重要，重要嘅係結果
咁你嘅結果係乜？
佢都有鍾意你會對你冷淡同無掛住你？ 如果唔係即係唔鍾意啦，唔鍾意有解釋嘅咩

我見佢都冇再用過Apps

你咪繼續咁諗囉

我諗緊會唔會係純粹女仔唔想咁易俾人追到，要矜持，所以先會咁

唔會
如果佢係會吊高黎賣。你係度日思夜想亦都唔會成功

如果我想繼續追佢嘅話我仲可以點做

做男仔大方啲! 唔係你就唔係你嫁啦開口問又唔敢，繼續打多兩日飛機，你咪又係搵過其他女仔

兵仔唸法😂

鍾意你通常都會畀signal你。
例如約會完text話多謝你，暗示可以約下次等等

佢就係都有咁做所以先搞到我好亂

咪係覺得淨係約佢一個

停幾日唔搵佢，過幾日問佢呢排點，有無去玩
再講自己生活一樣好多姿多彩。睇佢仲對你有無好奇心
無就next

如果我問佢覺得我份人係點，咁樣問會唔會好啲？

倒番轉唸，姐係條女搵你
你會唔會對佢冷淡，hea覆佢？你唔會，因為你鍾意佢

答案好明顯，接受現實

停幾日意思係呢幾日完全唔搵佢？

一係問今個星期六得唔得閒？出去lunch食野

sad but ture

因為佢轉左用signal

係，你要比佢知你嘅世界有好多野做好忙唔係剩係得佢

好我試吓

但如果係呢段時間佢搵我我應唔應該覆佢

如果佢say no/冇反應就move on啦! 大個仔啦!

如果真係多測驗考試，無計喎。唔好諗咁多 考完再算

可以，但唔可以一時秒覆一時慢覆

本來諗住再約佢岀街，但佢話呢排好多測驗考試，不如遲少少再約

不如遲少少再約 = 禮貌地說 我唔燃想同你出

假設條女問你出唔出街，你幾忙都會畀個日子佢啦。接受現實啦，屌

條女係雞？沉船

所以我唔知其實我諗多咗定係點

一係會counter返一個時間，最少

唔係，只不過諗唔到第二個字嚟形容，所以用沉船嚟形容

呢個世界呢就算陳冠希都唔會溝到晒所有囡
所以係一定有女你溝唔到又或者溝到
有囡溝唔到係好撚平常
唔得咪下個囉，溝唔到一D都唔可惜
仲係度留戀點解溝唔到完全係loser所為

唔好諗咁多 考完再算

只係唔想因為自己嘅諗多咗而搞到冇咗個機會啫
不竟遇到好女仔唔易

樓主完全唔識睇女性暗示

都可以咁講，係呢方面真係唔叻
求指教

喺呢度時間我仲可以點做？

之前得閒，但突然好忙，一日都抽唔出黎😂

再自我催眠，救你唔到

好女仔
真係好女仔第一次同你出完街已經唔同你講野再出街比希望你啦
收兵咋傻仔

唔好諗咁多

咁撚木獨，邊有女鍾意架

除咗咁我仲可以點

放手啦 let go

所以求指教

i know that feel

我教唔到你喎
你無嘅係一個正確嘅mindset去guide住你諗D岩嘅野，撞多幾次板就明架喇後生仔

呢種感覺好難受

大概要點做先為知正確

此po已完

上網爬下文，同多十個八個女仔dating，了解下女仔鍾意D乜，睇多D書增值下自己

我就建議唔好住
睇完個po 我覺得
1. 可能係你太chur. 人地都話左測驗唔得閒，你咁快又想約佢lunch 佢會覺得煩
2. 可能第二次出街真係有野踩親佢地雷

咁ching 你覺得最常踩嘅地雷係咩，之後我再諗諗可能冇機會踩中

好嘅咁我都係唔約佢住

你仲係度諗係咪踩中佢地雷？
即係你連做返自己都要驚係咪有野做錯想去改正迎合條囡？ 呢D mindset咪就係錯撚晒囉

急到咁

增值自己=外表、身材、金錢

你30分追好難追到30分或以上
你100追80分，80分嘍飯應

佢搵到個更啱傾的

其實女仔頭幾次約會
都會觀察個男仔言行舉止
如果有d嘢反感
心入面會扣分
基於禮貌
一般唔會即時表露出嚟
男仔未必會咁細心留意到自己有咩問題

咁我都想知自己會因為啲咩而死嘅，不過我會聽ching你講嘗試做返自己

應該有基

男女都係啦

咪叫你問條女

可唔可以講下點解咁睇

唔鍾意你
咁樣夠唔夠？
唔鍾意咪唔鍾意囉，我鍾意紅色你唔鍾意，點解你唔鍾意？ 有得解架咩？

過咗呢幾日我問吓

Ching你都啱嘅，可能係我自作多情

問樓主，有條豬扒走黎問你出唔出街，你會點答？

食屎啦
你考試肥左你都要知錯乜啦下嘛
唔係你下次都會唔合格

識朋友唔係剩係得一個途徑

唔可以之前識落/突然遇返？
或者用緊另一個app
又或者朋友介紹？

你拎溝囡同考試比？
考試有model answer 溝女有無？
食屎嘅話，大家咁話囉

利申有女sor鳩😅
已經合格左

佢靚唔靚女
你靚唔靚仔？

你俾佢幾多分
俾自己幾多分？

咁如果真係冇興趣嘅，又真係唔會想理佢

但最初唔係我主動搵個女仔而係佢主動搵我

其實你搞到我好唔舒服

有女有幾閒姐
溝女係不嬲都唔難架喎，仲好好玩添
點經營仲難啦

咪係，你有禮貌咪會話好忙，冇禮貌甚至唔覆佢

因了解而分開

佢唔算特別靚女，普通女仔樣
而我就覺得自己唔算樣衰但係一定唔係靚仔
佢起碼都75分
我就70～因為覺得自己唔識去推斷女仔嘅心所以都扣咗自己唔想分

傻西 9成8已經failed啦

真係唔使諗咁多
佢鍾意你，排除萬難都會想得到你
但唔想同你一齊可以有十萬個理由，而理由係乜跟本都唔重要

？？

條豬扒係咁搵你，你會點？煩死

如果你突然對豬扒有興趣，你會點？你會搵番佢

所以唔好搵佢啦，佢有興趣自然會搵你

毒L慣例

有第二個比你更適合嘅對象呀嗎。

識左第二個

暫時未遇到

屌你擺明冼9樓豬

其實個個女仔出嚟玩都係哩幾招啦，你自己沉船姐on9

唔明？

真係個個女仔都係咁咩？

8成都係 2成直接彈鐘

溝女有廢測但出招時間層出不窮
d女人天生就識呢下先好野

咁唯有趁佢呢段時間要溫書咁就唔搵佢一排睇吓佢會唔會自己主動搵返我

FYI我溝緊一條囡果陣，我一個weekend都可以同3個女仔出街仲會話埋比想溝果條囡聽我係同緊唔同嘅女date，而令到佢好緊張咁問我有無其中一個係鍾意，咁基本上我已經贏左。
所以你心目中只有得佢一個的話，sorry講句，你係佢心目中價值係0，無人會想同一個價值係0嘅異性一齊

肯定俾睇個狗公追咗去（雖然樓豬都係狗公嚟）

佢9成唔會

想搵個女朋友啫都咁難咩

唔難 係你唔配做個男朋友姐

天氣凍
就自然冷淡啲

第一次唔開房?

唔揾你，咁其實結果一樣

因為女人生理上佢要搵到一個最值錢嘅男人一齊去ensure到佢自己可以最容易生存，而去不停咁shit test test 到佢認為你真係好有價值，女人天性黎

同男人一樣不停係度目測條囡對波大唔大條腿長唔長，皮膚滑唔滑一樣。但對方唔小心烏低身你及到佢無波就會走夾唔頭嘅道理一撚樣

解釋到嘅

我都好希望佢會主動搵我嘅

Next la 溝過個

我錯囉ching 你好似好勁咁你最配

我係想搵女朋友唔係想搵SP

我嘅心態係根本唔會care
佢搵我咁咪好囉
唔搵我，佢走寶囉，閣下講到自己有70分咁高分

如果真係唔得我都唔會死纏爛打嘅，始終都要留番啲尊嚴嘅自己

咁自問自己都唔算差嘅，所以先有70分或者可能係我太有自信

咁你嘅高度補唔補得返d分？

你夠唔夠乾淨整潔？
好多女仔都怕d唔剪指甲、頭髮/面好油之類
仲有怕d孤寒小氣男

幾時都係細心暖男最吸引
但暖男不是痴男
唔好咁 chur
若即若離俾到個女仔有神秘感、好奇心

男人要有自信 (但不是自大)
陽光樂觀開朗會好吸引
正如男人都會鍾意開朗成日笑嘅女仔

你細心諗下之約會的細節
有冇做咗d咩踩地雷？

就算呢個女仔冇機會發展
咪裝備下自己
改善吓缺點迎接下一個
如果你又唔係樣衰
都唔會好難 je?

女人個機制男人天生唔會明白
但女人會知男人基準

我有時都反應唔切
唯有無視

咁你怕咩有唔會更好嘅女仔係後面？

要經驗囉，去到尾佢地D shit test 來來去去都係果D，我而家未必想拍拖呀，你呢？ 呢D閪問題
用返佢地D 招數對返佢地果陣，D 女人就會hang晒機

自己都有1.76着埋鞋有1.78唔算矮又唔算高囉
自己外觀一定好整潔因為自己都好怕自己污糟邋遢

我都唔知自己算唔算暖男

地雷位會唔會係佢挨落嚟我膊頭到，我有輕輕摸下佢啲頭髮

又會咁突然，可唔可以分享多啲

有時真係會嚇你一跳
試過佢話介紹佢朋友比我識
我心諗做乜鳩

你個日無啦啦掂我jm9

人地搵到個有錢同靚仔過你 你接受現實啦垃圾

答案咪係度仲問，EQ又低 話兩句就起曬圍，抵死冇女啦7頭

女人真係好難先睇得透

咪答好囉，同佢講識多D你嘅朋友睇下你有D咩不可告人嘅野先，我最鍾意識朋友架喇
佢一定會呆左

講到自己咁好，仲要去溝女？

我都只不過係想借呢啲少機會同佢親近啲，但又唔會好過分咁掂佢

依家都係

咁易比你睇透就唔叫女人

佢係唔小心挨？瞓著咗挨？
定真係借d意挨？

會唔會你件衫有up味？
有時d衫未乾透就摺埋咗
拿出著時可能會有味

話題呢？
有冇提過家庭背景？
會唔會相差好遠？

屌 咪撚掂我啦

我呢啲只係對自己儀表有要求啫，亦係對人嘅一種尊重

都幾肯定佢係借啲意挨落嚟
件衫應該唔會有噏味因為用乾衣機乾衣避免左呢個問題

家庭背景都好相似

同你講幾句我都唔想再應機，明白點解條女會冷淡

會keep 住傾，但唔會好似想溝佢嘅時候咁，傾得咁深入

因為你送人番屋企冇食佢囉,所以覺得你廢

果然身經百戰
自己自然反應定自己經驗？
我都未方諗到咁答

如果真係冇興趣嘅話真係純粹當識多個朋友就唔會得咁密始終分別唔同

冇人會想同文盲拍拖

挨完之後做過d乜？
佢當日返到屋企都係如常熱情？
只係過咗幾日先開始冷淡？

一係你之後講咗d嘢令佢扣分
一係就另外有人追佢
佢選擇咗另一個

如果佢真係對你有興趣
你唔搵佢
佢個心都會囉囉攣
都會搵吓你
所以你平常心
唔好再諗佢了

要來的擋不住
要走的也留不住

無架喇，要經驗
自然反應要天生，我無
所以個過程你要不停去搵D女仔去試，鍾唔鍾意都好當儲經驗，當打機咁咋麻
去為左有一日你遇到一個女仔你想收歸國有嘅時候呢D skill sets 可以發揮作用

個女仔之前即覆？

佢現在隔幾耐會覆？

過來人 樓主呢段時間會不斷搵藉口說服自己個女仔有其他原因先變hea 唔肯面對比人reject左既事實
當條女已讀不回/blk埋你個時你就會醒

挨住嘅時候我淨係輕輕摸過下佢嗰頭，之後落車就送咗返屋企
返到屋企Message我都好熱情係過咗幾日先變得冷淡

以前係即刻覆
依家真係唔定一時就即刻覆一時就過咗一段時間先覆

我都唔知呀 😩

當學習機會啦

增值自己，是唯一出路

唯有失敗咗嘅話就當上咗一堂啦

首先要知道死因

所以你可以問佢

正常既。。。所以我先話女人都cls

係嘅過多幾日都係咁，我會主動問佢㗎啦
多謝你ching

見面就多手多腳，仲未知衰咩？

你要收回關注
一個禮拜睇下情況

加油bro

覆你的速度代表你的重要性

咁你都係由佢啦

Next la

你試吓去報吓學整蛋糕/煮嘢食
應該會識到好多女仔 (佢哋又有女仔朋友)
擴闊吓圈子

佢未必答到你
唔好chur，收回關注繼續自己生活
保持自我

分手啦

好我到時再睇睇

Thx🤛🏻

明白多謝ching

做自己嘢啦 過返自己生活

經歷過 moveon啦 你呢世都唔會知原因
除非你等半年斷聯 增值自己再睇下有無機會

其實冇點解
只有條女知
下一個啦

第一次見就抽人水？

係佢主動所以我先夠膽

#179

Hi 女學霸

唔係，有經驗既人在旁觀察會知邊度衰乜
你地d女人係好柒麻煩

有d位廢測位衰左（雷位）咁就已經當堂無feel

絲打好有心機幫佢俾個like你

所以真係唔知點好

無欲則剛

而家你拉佢，只會愈推愈遠
都係無好結果，男女關係既張力就係咁奇妙
推下唔理佢，反而佢會返黎（睇你有幾高吸引力）

係

真呀 試過同個男仔出去
第一次出去都幾有好感
第二三次出去我發現佢食野會雜雜聲 仲係雜得都幾大聲...
嚇到我

有咩小驚喜

唔好keep住諗啦，搵其他嘢做下分散吓注意力

呢個真係好睇人
我自己黎講就真係食野唔好jap jap聲
同埋唔好過分小家

咁你都無機，但唔問咪算

有新target了

Thx
見佢好似好忐忑咁
試吓用女仔角度分析吓
幫得就幫

希望樓主可以快d遇到個適合的 加油

多謝你先🙏🏻

不過個人覺得呢d唔係由friend發展做情侶嘅好睇頭幾次印象同進度，得嘅就好快會一齊，唔得嘅就之後都好難再有機會

最大機會係你chur到佢

可能佢咁岩真係唔得閒你就send幾十個msg比人之類
做緊咩呀/你好忙呀？/ 做咩回咁慢既/

我又覺得如果個女仔都係有意思嘅話唔會怕佢Chur, 個人意見

係
之後應該都唔會再有
除非真係好有緣分做到朋友

我見佢冇覆我都冇再係咁send message俾佢

有冇睇#179？

遲d試吓報d 多女仔學嘢的課程
識多d朋友仔啦

唔好沉迷在一個冇發展空間的女仔度
世界好大 仲有好多女仔
你開朗樂觀
就會吸引相同磁牆嘅女仔

都係㗎
印象好緊要

同埋都講眼緣、講感覺
大家同時click到就會刷出愛火花

係嘅

都係㗎

如果有意思
會覺得係關心、緊張自己
(因為大家個心係一致)
自己都唔會隔太耐先覆

但如果未有/冇意思
太 chur 會嚇親
跟住會避

10個msg

通常女仔建議都伏伏地，但你講既都幾make sense

以為係廣告
最後會話佢原來轉左去用signal

有d心理學的片
你可以睇吓
幾有趣的
了解多d

佢2個都講得幾好的

調情重點一：留白

可能就係你借啲意掂佢

啱啱發現咗其實佢本身有已經男朋友

毒撚通病
同多啲女人相處 個個都有好感個個都中意
訓啦柒頭

有嗰男仔喺ig tag 佢同佢講Happy O Anniversary

因為天氣轉涼？

有講有笑，我亦借機會測試下佢對我有冇反感，借啲意掂下佢佢亦都冇後退或者反抗，咁約會完咗佢都比我送佢返屋企！

呢 d 你就當哂綠燈
冷淡唔覆你唔想約呢 d 紅燈就完全唔理

果然係你口中既好女仔

我都估唔到㗎，我都係琴日先知😔

女仔可以比好多人溝，你估真係得你一個。。。

算啦，如果佢本身有男朋友都同你出去又挨哂落你度，得罪講都唔係咩好女仔，可能flirt完2次覺得夠皮咪唔玩

Move on 啦

上面咁多pua 理論回覆
終於有返啲温和啲既回覆

放棄㗎啦，人哋都有男朋友咯，我繼續糾纏落去冇都意思

不過都要對方肯講先得
好多都係話忙 之類 唔會講咁白

而家講唔講都已經唔再重要了

個女仔 唔慌係好女仔啦
有仔 都咁
咁起碼你會釋懷啲
剪斷關係吧

會㗎啦，唔會想做兵

真係唔係好明都有男朋友啦，點解仲要點

其實女仔好小主動成咁
除非好鍾意
應該都係享受下俾人鍾意 俾人追 既感覺

你哋傾計一直冇講以前的感情事？

佢有冇講之前分手、單身咗幾耐？

會唔會佢同另一半有問題
離離合合
想分又唔捨得嗰d？

2:10 有d似你的情況

傾過下佢話佢男朋友因為岀軌所以同佢分咗手

單身咗都一段時間

可能佢哋復合？

呢邊有個女仔
你可以同佢傾吓計

真係唔知會唔會係復合

有冇佢嘅contact？

如果之前真係主動挨你
即係有好感
(冇好感唔會咁做
費事你誤會)

咁我諗個女仔唔係想一腳踏兩船
如果佢想出軌
就會拖住你
俾d幻想空間你
令你繼續對佢好
至少做兵仔等佢享受吓被愛
或者做佢嘅後備
但佢冇咁做

咁可能佢真係要溫書考試測驗，所以無應得咁快掛
比啲時間人慢慢黎啦

佢而家右未至於完全唔搵我嘅，但明顯feel 到冇當初咁熱情，佢今朝亦都有主動搵我

冇啦
唔識佢
不過見你哋兩個咁啱都有d唔開心事
又單身
可以傾吓計識多個朋友

你或者試吓喺佢度留言
鼓勵吓佢

好啊

唔好再ff 再拉扯 除非你用wfc 嘅態度同佢傾
你企係度畀佢打多鎚不如閃開啦

所以我今朝用咗你哋教嘅方法咁樣覆佢

沉船者嘅證供不可信
好多時你覺得嘅嘢都係你一廂情願
人哋冇咁諗過 又或者佢覺得好普通
對你有feel就會搵返你 冇就冇
接受現實啦

咁佢都係想做返普通朋友
可能佢覺得你唔差
又唔想冇咗你呢個朋友

但呢一刻佢選擇咗佢男朋友
同你保持距離

如果佢繼續同你曖昧俾幻想空間你咪仲衰
Ig 佢 show 得 bf 個tag 都應該預咗你見到
Ig d tag 可以隱藏
向好方面諗
佢就冇隱瞞

你當佢普通朋友咁算啦
唔好咁上心
可能上天安排一個更好的女仔將會出現
如果你的目光只望住佢
你就會miss 咗其他更美好的